/* 
  Localizable.strings
  SmartPic

  Created by tanabe yuki on 2014/10/26.
  Copyright (c) 2014年 Yuki Tanabe. All rights reserved.
*/

// List page
"Deleted %d photos" = "%d 장의 사진을 삭제했습니다";
"Photos organized" = "사진을 정리했습니다";
"Not Organized" = "정리 대상";
"All" = "모든 사진";
"photos" = "장의 사진";
NO_PICTURE_MESSAGE = "정리할 사진이 없네요...";

// Tutorial
TUTORIAL_FIRST_SECTION_MAIN = "알파카는 쌓인 사진들을 쉽고 간단하게 정리해주는 앱입니다.";
TUTORIAL_FIRST_SECTION_SUB = "나는야 알파카. 사진을 정리하지요.";
TUTORIAL_SECOND_SECTION_MAIN = "비슷한 사진이 많으면, [정리 대상] 에 표시됩니다. 남기고 싶은 사진에는 별을 찍어놓고, 필요없는 사진들을 한꺼번에 삭제할수 있어요.";
TUTORIAL_THIRD_SECTION_MAIN = "정리된 사진들은 [모든 사진] 에 표시됩니다. 이렇게 사진을 정리하면서, 지우는 상쾌함을 느껴보아요!";
TUTORIAL_THIRD_SECTION_SUB = "바로 지금 시작해요!";
"Load photos from your library and start" = "사진을 불러와 시작하기";

// Detail page
"Delete all except marked photos" = "선택한 사진을 제외하고 모두 삭제하기";
"Delete All" = "모두 삭제하기";
"Keep All" = "모두 남기기";

// 何枚消したか画面
"ALPACA deleted" = "지운 사진 수";
"status_photos" = "장";
"Memory Freed" = "비운 메모리 용량";
"It's as big as" = "음악 파일";
"music files" = "개분";

// Setting のエラー系文言
ERROR_MESSAGE_WITH_MOVE = "사진의 액세스 권한이 거부되어 있습니다. 설정에서 변경해 주십시오.";
ERROR_MESSAGE_WITHOUT_MOVE = "디바이스의 제한으로 인해 사진에 악세스할 수 없습니다. 자녀 보호 설정 등의 설정을 확인해 주십시오.";
"Error" = "Error";
"Cancel" = "Cancel";
"To Settings." = "설정으로 이동";

// ローカルプッシュ
"Open ALPACA" = "ALPACA를 열기";
"The camera roll's size is approximately %@. Delete abundant photos!" = "약 %@의 사진 파일이 있습니다. 필요없는 사진을 삭제하세요!";
"Loot at the result of using ALPACA for a week!" = "ALPACA를 1주일간 사용한 효과를 확인해 보아요!";

// レビュー促進
"Write review" = "레뷰를 쓰기";
"Not now" = "나중에 하기";
"Thank you for using ALPACA!" = "ALPACA를 이용해 주셔서 감사합니다!";
"To add new free features, \nyour 5 star review will cheer us up" = "앞으로도 무료로 기능을 추가하기 위해서\n별 다섯 레뷰로 응원해주시면 정말 기쁘겠습니다!";


// シェア促進
"Share" = "공유하기";
"Congratulations! You've deleted %d photos!" = "축하드립니다!\n%d장의 사진을 삭제하셨습니다!";
"Share the result of using ALPACA!" = "ALPACA의 성과를 친구와 공유해보세요!";

// シェア画面
"Share the ALPACA score" = "ALPACA스코어를 공유하기";
"Share how many photo ALPACA deleted!" = "ALPACA로 삭제한 성과를 공유하세요!";
"Cancel" = "취소하기";
"ALPACA deleted %d photos, and freed %@ MB! #ALPACA_app" = "ALPACA로 %d장의 사진을 삭제하여, %@ MB의 용량을 획득! #ALPACA_app";